已有團體共開籌備罷工

社總萬歲